【首位疑犯？】汪 明 荃 涉 手 持 違 反 國 安 法 字 句 書 法

羅家英受訪時才知道被惡搞（微博圖片）

港版國安法草案今早獲出席常委會會議的162名人大常委全票通過，不少人擔心通過「港版國安法」後，政府將通過更多箝制網絡自由的法律，令巿民的私隱安全和通訊自由受損，而在網絡上出現了一張羅家英及汪明荃手持「天滅中共」及「全黨死清光」書法的相片。但其實這兩張作品是改圖，原圖是寫「天公地道」和「天作之合」。
羅家英受訪時才知道被惡搞，他說：「這些不安好心的人，竟把這照片上的文字改成不尊敬國家的反動文字，太可恨了，真是無惡不作，罪大惡極，希望明白事理的人，能說句公道話。為我們見證。」

⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠛⠋⣉⣉⣉⣉⣉⣉⠙⠛⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠟⢁⣤⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣤⡈⠻⢿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⡿⠋⣠⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣄⠙⢿⣿⣿⣿
⣿⣿⡟⢀⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⡀⢻⣿⣿
⣿⡟⢠⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡄⢻⣿
⣿⢀⣿⣿⣿⠟⠁⣠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⣄⠈⠻⣿⣿⣿⡀⣿
⡇⢸⣿⣿⠋⣠⡾⠿⠛⠛⠛⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠛⠛⠛⠻⢷⣄⠙⣿⣿⡇⢸
⡇⢸⣿⣿⣾⣿⢀⣠⣤⣤⣤⣤⣀⣿⣿⣿⣿⣀⣤⣤⣤⣤⣄⡀⣿⣷⣾⣿⡇⢸
⡇⠸⠟⣫⣥⣶⣧⠹⠿⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠿⠏⣼⣶⣬⣍⠻⠇⢸
⡧⣰⣿⣿⣿⣿⣿⢰⣦⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣴⡆⣿⣿⣿⣿⣿⣆⢼
⡇⣿⣿⣿⣿⣿⡟⠈⠙⠛⠻⠿⠿⠿⠿⠿⠿⠿⠿⠟⠛⠋⠁⢻⣿⣿⣿⣿⣿⢸
⣿⣌⡻⠿⠿⢋⣴⣦⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⢀⣴⣦⡙⠿⠿⢟⣡⣾
⣿⣿⣿⣷⣄⠙⢿⣿⣿⣶⣤⣀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⣀⣤⣶⣿⣿⡿⠋⣠⣾⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣦⣉⠛⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠛⣉⣴⣾⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣤⣌⣉⣉⣉⣉⣉⣉⣡⣤⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿

汪明荃小姐面對被誣衊惡搞表示不快

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

天真無邪，童心未泯的汪氏

薑係老嘅勒

樓豬漏咗綺夢

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地 如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

熱愛日本藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉為依歸嘅阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

有冇大脾睇下

千嬌百媚

more

要舉報了

要接見解放軍了

樓豬同阿蛆瞓幾錢Q?

屌你 嚇撚死

終身監禁

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

show block user -汪明荃

屌你老母, 見到你隻老妖就開胃

過濾下先

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

妹妹你坐船頭~

洗頭艇返中共

中國共產黨, 萬歲!!!

屌，個心離一離啊

開胃

多謝支持

Cls 不能只有我看到

華麗過身

你好撚煩 個個post喺到洗

共產黨係一個國家？

阿姐有咩回應

我有畀你屌架！

屌想嘔

好撚核突
呢啲就多圖

呢張幾大波

credit by 陳耀.

救星

btw 睇埋阿姐

好撚核突呀 屌你老母

佢地當年聲援六四？

熟霉蛆也讚好

BTW, 小弟為方便大家理解寫咗篇短文：

國安法四罪行戇鳩位逐個捉

女皇風範，母儀天下

多謝阿姐家英哥
義士

拉得

嚇死人咩

Push

聞西：「這些不安好心的人，竟把這照片上的文字改成不尊敬國家的反動文字，太可恨了，真是無惡不作，罪大惡極」

每次都覺得睇呢啲po會令我慢慢對女性失去性趣

磨牙